求黃店飛髮鋪

有冇巴打知道沙田區有冇黃既brabrashop

石門

係唔係商場個度？

yes

Thx巴打 不過原來要book

好事嚟

有冇名? 定得一間?

石門黃Barber shop得一間

石門好似有2定3間都黃

Thanks 遲啲去睇吓

大圍都有兩間好似

喺風流居酒屋上面

荃灣有間叫「和你飛髮」

馬鞍山 Hair13

屯門 LWD